同ex分咗手 但佢不斷video call我玩震蛋

同ex分手兩日 但夜晚佢不停video call我 玩震蛋畀我睇
好想斬纜 但望住佢副body我又忍唔住唔想收線 扯到行一行

10

屌無圖你話佢玩飛彈都得啦

分手 我玩俾你睇

真係有圖

強貼留名

信未?

more

咁正咁淫衰乜

噉你咪去玩震蛋玩到佢射囉

真係人都癲 一邊想斬纜
但我又用賓周諗嘢

between樓主睇av睇上腦當係自己條女

性格不合

嘩

屌你見唔到wechat通話中?

原來係wechat雞扮女朋友

on9

轉做SP 囉

MORE

波台狗露底了
用 WE7 又用 蝗移動

用we7好撚正常 我公司喺大陸唔用中移動用乜9
利申:月入人仔6皮

關你撚事咩挫敗狗 又走入嚟波台搏屌

我好撚憎大陸 但我淨食大陸囡囡 同諗盡方法賺盡大陸人錢

唔信 比多幾張相先

唔信！有埋片就信啦！

咁擺片啦

片呢

公安睇到津津入味

video call緊擺咩片啊

震蛋同DILDO 都唔識分

#31

好撚正，彈比小弟ok?

女人真係可以靠個閪控制男人

咁咪當佢雞咁屌 有咩問題

裝app錄手機畫面

冇骨氣 垃圾

Ching 我幫你頂住個Ex，你走先

Cls

屌你hack我電話錄啦7頭 又無叫你信 頭先又話相 有相又要片 陣間有片 使唔使叫埋條女出嚟玩畀你睇 再畀你屌埋啊

ching免費拎走

放條片上來 包佢同你分手

其實係控制到 男人係下半身思考，事實黎

好呀多謝

痴線，你個ex幾歲?

最撚慘仲叫到好撚銷魂 好撚想叫佢過嚟執返劑

22

點解我無見過啲咁撚淫既女

你係咪男人嚟？屌咗再諗啦

為左香港身份證 真係雞都肯做

性格可以磨合嫁姐
但係你細佬都好需要磨合

佢對其他人都係咁? 小心佢有左

支持樓主屌左獲先，轉佢做sp

露樣啦

佢係大陸人? 幾多歲

我破佢處 淨畀我一個人屌過

may i

屌你老尾 推！

性格不合？ 有得屌理鳩佢咩

當然大陸妹 好過啲港女 又閪面又無服務

佢媽係咪有絕症 老竇工傷做唔到野 有個細佬要供佢讀書？

都話想斬纜 佢成日痴住我好難食到其他女

WeChat，即係大陸妹

佢官二代ok? 有錢過你同我加埋

屌 仲以為係啲臭雞港女

佢幾多歲? 分左手都咁痴

22啊

More

臭雞港女我已玩到唔玩 依家大陸做嘢一個月6雞人仔 食女食到個人錯錯地

介紹比我吊下ok?

高質樓主
我決你黎緊既10個post 都有我既正皮

帶埋我識呢d人得唔得
窮L一個 希望二抽可以好D

想點有咩性格不合到要放棄呢條女

有食唔食 罪大惡極

安心上路

清不如分啲黎食下

bam

因為要食其他女 呢條女太痴身

上面痴撚線

don't 9up

樓主byebye

ok bam得

無啦

sad

樓主真係幸福
做住sp先囉反正咁痴你

More pls

再見各位陣間轉個ac再返嚟

cls

阿sir我都好有禮貌
請問可唔可以放段片俾細佬我打飛機

more
backup

摩牙

又多一個

個大陸妹好慘... 想復合但比人開埋樣...

轉頭見

有撚開樣咩

樓豬SHARE多D 一生平安

屌佢玩緊個碌野 我都玩開

雖然真係好想睇，但平心而論樓主真係好撚仆街

官二代？你放人bam圖？

我送畀佢生日禮物嚟

BAM圖
帶埋小弟識 得唔得
窮L一個 希望二抽可以好D

有冇中出過大陸閪

lm

每日必做啦下話 好似小學做每日一篇咁

利申9up 但一個星期平均屌4條女

Ching生愛滋未 大陸妹都敢中出

你只係遮左個鼻同開樣有咩分別？

重要係大陸番工喎

屌4條女唔緊要呀
最緊要係質素
講真巴打你講到咁好條件
屌d 柒嘅咪盞哂精

連燈仔成日話反共反共 你哋實際做咗啲乜?
我就日日免費食大陸妹 日日賺大陸人啲人仔拎返香港洗

咁你唔好出街 你會見光死

ching 返咩工有60000？
我喺大陸做野都搵唔到咁多

支持出全相 放下閃卡 反共反到底

樓主有咩食女心得

上面死咗兩個

屌 唔通屌豬扒咩 班大陸妹知你係香港人都9衝啦 排住隊畀你屌tim

反正你都就bam啦 放多啲上嚟

Lm

大陸做生意啊

巴打不如試下比果4條女知你有幾個女朋友
大陸d 打二奶三奶好撚好睇
有得睇埋佢地貪錢離唔開你被迫要容忍你三妻四妾就仲撚爽

下... 我出街會開埋個閪比人睇架原來？

Hi，我返嚟喇
我係樓主

請唔請人啊
我乜都肯做

不嬲大家知道大家 佢哋要錢 我要閪

不過佢哋唔會鬧交果啲 好正常 有時都會一齊食飯

收皮啦撚頭

我比我老母你玩，我要錢only
請我打工

有冇深圳唔用錢食女功略

攻

我大陸請個大陸人先畀4000人工 你香港人我請唔起

R.I.P

屌你戴隻地通拿 開部積架 屌囡屌到你腳仔軟啦 不過唔好深圳呢啲一線城市 因為一線果啲都有啲錢 去啲二三線

樓主rip

im still fucking right here

係人都知我大陸仔啦
幫幫手請我做 由低做起乜都制
想學師做老闆

香港人日日成車成車咁上深圳
d 女見到慣撚晒啦

我畀4000你你做我司機囉 最好你有齊中港licence 我成日兩邊走

你講深圳啫 追追po我話去啲二三線城市 大把女女投懷送抱

分手原因？

太痴身 係時候要甩

邊個省？
我覺得廣東廣西d 女最柒
東北 北京好撚正

圖more

有料

Lau ju good job

大撚把外省妹去大灣區打工 佢哋一個月搵盡得3-4000 所以你話喺大陸仲唔做皇帝咩

你當我狗咩仆街？

請受細佬一拜

平身

偶像

你無女食 葡萄?

唔拜唔得

東北妹好正 的確

樓主好嘢

玩下d嫩口學生妹仲好啦
如果溝到

我覺得四川好正啲東北人骨架太大唔岩我合味
通常食返廣東話嗰理 有親切感好多

屌，樓主真係幸福賓周又嫩閪又夠淫
Btw大陸妹宜屌不宜娶

會唔會有片

哇好淫呀屌，點解分手

一路好走

支持開樣 btw 一路好走

想當年我video call你玩飛機杯你又咁決絕？

我中意d 骨架大
東北妹大波長腿
同埋佢地皮膚好白

你咁有禮貌當然可以啦

當然 我唔會幫大陸妹埋單

你飛佢？

邊度識e d女

辛苦樓主了

皮膚好滑就真 唔知點解 啲港女係無咁滑

樓主麻煩你再放多d圖

挫敗狗又改名

身體力行深入敵陣又食又拎仲要殖埋民

全家平安

thanks

祝埋我生意興隆 工作順利 食多啲大陸妹報復共狗

翻大陸玩想玩高質冇伏既，係咪要人介紹先有定又係ve7就有？

祝巴打生意興隆 工作順利 食多啲大陸妹報復共狗

Drogba excommunicado

又無殖民 基本上都喺香港時間多過大陸

身材幾好，建議轉做SP

樓主好勁
btw可以多圖嗎

Ching 我捱義氣幫你食左去

個龜頭紫色既？

樓主請受小弟一拜

樓主仲有冇多d圖

希望多圖

香港氣候問題
想比東北妹騎乘

樓主好波，請你擺多d圖

唔驚有病
官二代真唔真呀

樓主真人一定好型食好多女

會死

好正

屌咁多條女有無試過唔帶套

支持樓主已腸油 正皮提供動力放圖放片

ok啦 唔敢話好型 但絕對屌打大陸仔

強帖lm

on9先有套

愛滋啊ching

邊撚到有出過龜頭相啊 btw我龜頭粉紅色

樓主一世平安 more

連登禮貌大使

你出街食嘢都有機會食物中毒
食嘢都要揀過先放入口啊
扑嘢一樣係

More plz

Cls post 真係有圖 ching加油

cls post

好人好姐用wechat

高手

我除咗讀中學果陣驚搞大人個肚之外
近呢10年都未撚買過condom

咁多圖 真係請受小弟一拜

大陸妹唔用we7唔通用IG咩 你要屌就屌習總啦

有圖

樓主真男人！未來十個post 我都會正皮
More more

能

等我黎

點解睇落咁似男人

師兄有冇中出圖

又真係無 通常屌完我都瞓低等女女沖沖乾淨出嚟幫我按摩

幫幫手 po張正面

樓豬 條女幾歲？玩到咁癲

樓主多謝分享, 想睇多幾張波圖

大陸g 唔使認真

同得你玩 你估佢唔同其他仔玩咩 一日玩十幾個啦

樓主萬歲，功德無量

大陸妹都食
佢有無比返錢你睇醫生

係 你最叻 劑劑屌處

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道立法會

Ching 有冇片share

cls post lm

btw我反共 所以支持 但你可唔可以出返去唔好阻住討論

Bam 啦

正撚到

正面波圖 能否？

稍為多毛左D
溝返佢帶佢去除毛
白虎

本人好撚憎白虎

北京電視機!!!

白虎正喎...

大陸88 蚊修補處女膜啦仲有人信

佢性格衰乜，竟然咁正都都攬

屌你老母巴塞

很想去捕捉牠

雖然我好想睇但佢真係好撚賤格

樓主功德無量，深入敵陣，以身嘗毒，千里迢迢冒死向我營匯報軍情，請受小弟一拜。

喺china喺咪有錢乜都得

好似阿sa 套戲個背隻咁
大隻西

樓主心地一定好好，可唔可以俾多幾張嚟欣賞下

我有講過我日日屌處咩，起碼我有專屬既，唔洗日日食支那二手飯，重要開post 放人出黎自豪

條女冇上開連登？

識波，四川天生麗質，唔洗整都樣靚身材正

條女又唔係俾帽你帶，又唔係呃你錢，因為性格不合分手都要貼人裸照

完美示範一個好POST係有咩元素同咩質素

利害

四川真係樣靚 身材正

又有連登仔道德判官上身 放幾張相無出樣都要屌

少見高質波台師兄

求片

屌, 咪撚理個月野兔兔啦, 條女權閪ON撚9架

老豆係官二代點解仲會貪樓主啲錢？
定樓主碌鳩識轉彎？

邊度點樣識d女? frd搭frd一齊玩識?

正評俾有圖
真漢子

全世界任何地方都係有錢想點都得 不過喺china門檻低好多

好感動見到咁高質既post

高質樓主。皮已正

原來係挫敗狗

正評比多圖

樓主食過幾多條大陸妹？
係咪全部都好主動？

支持樓主呀，
身體力行咁反共，有建樹過鍵盤精英啦。
香港日日咁俾人強奸，唔奸返d大陸女點得

近呢一兩年 廿幾囉
講真你有啲錢啲女係會自動波痴埋嚟

有無抽插片

on9你都bam嚟傻閪 仲笑9我

一齊上大陸屌囡 中出多幾之就飛 身體力行

應該唔指錢既。
大陸妹都係咁溝既姐，係香港俾狗公搞到d女個閪好似鑲金咁，先咁難溝。

香港啲女屌佢老母真係鑲金

呢層當然啦，仲有班台妹都唔可以放過

痴線咁樣有冇C cup呀

樓主唔該有冇片呀
我禮貌大使

很有禮貌地說: 可唔可以講四條女係點識嫁?

仲玩緊震蛋

我幫助過好多四川山區女仔

樓主
我想睇你屎眼

痴撚線

打錯
係想你睇我屎眼

真心佩服

師兄，我求下你，我想要片，pls

好想睇樣樓主好波

樓主全家平安
More

我知你邊個了

請問有冇相關片段可以提供？

樓主玩弄大陸妹於淫掌之中
磨牙唔該樓主pls

樓主間屋好大

more 樓主一生平安 步步高昇

點解我見唔到第一版有圖？

有幾難想像，就係比人飛先會咁，飛人既就彩你都有味啦

咁我都未見過同ex sexcam仲要同朋友講嘅，you are not alone

屌咁多圖做壞規矩

吹咁大

想cool煲既招數咋麻，女人癲起上黎有咩做唔出

所以咪話佢唔知唔代表港女唔會咁做

個屎忽好扁

樓主一生平安

祝樓主一世食好野

條女咁撚正都唔要
樓主一定好靚仔

我要，有樓有正常職業

點先可以一個月搵60k人仔

做生意。。。我廣州4000幾人仔到成千尺，仲要係商業舊區，可以儲唔少

祝樓主工作順利
另外想問下有冇發覺成都同埋長沙嘅女特別容易食
同埋都想問下仲有冇更加多嘅相片例如可以影到佢哋有幾淫賤

強貼呀

四川成都啲女唔講得笑

樓主高質會員

師兄上左岸？ 你的住家很美

我都想睇相 可以？

個身好似好撚滑

推

屌你笑死我
你的文筆更美

ching 玩得女多 經驗之談

支那雞都咁多人想睇

比女玩得多

連狗del咗post?

撈咩咁爽
之前人工幾多?

Del post?

圖?

希望各位有興趣既巴打食還食
唔好沉船同佢地結婚

屌 叫雞post黎既

你真係柒撚過姑碌其實你自己知唔知

想問佢玩左幾耐
尋晚玩到今朝仲玩緊？

痴L 線 俾人飛左sex cam 人地做咩
大陸雞真係賤
不過樓主應該收佢做奴
or 彈俾小弟收奴

竟然有圖

希望樓主post多啲
祝全家平安，心想事成

係就快啦仆街

下句唔係應該話樓主死假膠咩
仲要紅字SIZE6 死假膠

話你講野唔撚用腦呀柒頭

屌你老母

係咪有撚病

所以話波台真係臥虎藏龍

圖呢屌你老母

無圖我屌你老母⋯⋯

比連仔del左啦

官二代要錢???

同行如敵國？

求樓主發片

發你老母咩

Sad but ture

裝修設計都幾唔錯

P

你有禮貌啦

樓主，吾乃真誠求片之士